嘩屌， 搭兩次飛機兩次隔離位都玩緊switch

嘩屌， 搭兩次飛機兩次隔離位都玩緊switch, 兩次真係隔離位， 無去廁所唔知全機重有冇其他人玩， 嘩， switch咁多人買既咩

我都係上機開枱出黎玩

黎緊搭長途機
都擔心緊冇部switch時間點樣過
冇理由玩手機d垃圾game

坐廉航係咁㗎啦

Switch啲game真係咁高汁咩

有撚驚玩咩

來來去去都係薩爾達 mario 炸彈人

Try to have a good time
Be yourself
Try to have a, ha ha ha ha, yeah
Ha ha haha yeah
Ha ha haha yeah

D電

無mon hunt?

機上面啲電視應該轉哂做switch

好似下年出

到時我驚你比唔起張機票
普通一個moon都賣成千蚊美金，轉做switch 既話你自己諗下要賣幾多錢

利申：做緊飛機既娛樂系統，知邊間既請勿相認

咪住，switch 公價$300美金喎

有fd為左去旅行程機出switch

真係架
為左今年隻mon hunt買工3ds

可以裝上飛機ge野全部都要cert,要攞cert就大把例要跟,飛機版switch我諗公價3000蚊美金就差唔多

屌！！！

最屈機既係買啲parts 返嚟再自己出個part number ，幾蚊一磅既螺絲變做幾蚊粒

螺絲真係有standard喎,執正黎做幾蚊美金一粒差唔多

btw巴打你係咪係cctvb對面返工?

螺絲索帶fax paper，好多野都係咁
邊度cctvb？我係機場人

巴打你講話你係做IFE嘛,我咪覺得會係avionics工場個邊囉

我唔係香港機場喇

咁有d航空公司改俾平板會唔會平d, switch同平板唔需要鎖死喎， 係咪唔洗攞cert